閃光燈印問題

咩意思

閃光燈中間個位黑左，一粒米左右嘅大細，似係d野燒過嘅印

可能果個位太貼導致

你意思係影嗰陣我有貼到嗰個位？

緊係抹唔甩啦，係層coating燶撚咗

則係只會越用越大"達"